點解左右掉轉嘅自已咁樣衰

同人視像 好多人都話靚仔
照鏡覺得自已都唔錯
但一影相就GG了

因為你本身都樣衰 自己照鏡個樣係你自己FF出黎

影相先係真樣
承認自己樣衰啦撚樣
同FD行制經過商場果D落地玻璃望返佢都係唔多同樣

影相又點會係真樣呢

自拍望住部電話都ok
但一影完左右掉轉就好撚柒

有冇啲左右調返轉嘅鏡
從來都望唔到正面嘅自己咩樣

但玩隨機視訊好多話我靚仔 男同女都有

岩岩試過 視像果時 人地睇嘅畫面都係掉轉

影相唔係真樣 因為係2D 有時光線角度都影響到 不過影相樣衰既話
通常都係樣衰 至於人同人身高對望角度都唔同 所以同真樣都有少少唔同

係 我都覺 定左格嘅自已左右掉轉果隻（別人眼中嘅你） 係樣衰d

左右掉轉自已郁緊果隻 錄影 或 視像 都係靚仔

推

兩塊鏡拍埋 就會見到人地望到你個樣

點樣拍埋？